有冇人覺得辛尼好市儈？

因為利來伸脷

Ok

之前d人話鏝迷on9我都唔信